一日咁多人企跳，點算好？

我地可以做咩好？........ 今日救到，聽日點？

請提防attention whore

最怕根本分唔到真假，但日日咁救，遲早盲目..